1月14日 (星期一) 瑞和街體育館8-10pm (2+2)雙打活動報名

日期 :1月14日( 星期一 )
人數：(8 -10 pm) 13-14人
時間： 8pm-10pm
提供： 場地+(RSL Classic 50)(開始時會用兩個舊波打半邊場熱身)(每"1+1" 提供最多12個給正場和執雞場用)

固定收費： 每人 $400 (2小時) $600 (3小時) (固定：遲到、早退、早到、遲走[即執雞]、殺波多少、自己打少，男女都係一樣費用)

集合場地 :8-9PM(3/4場) ..9-10pm(2/3場)

~技術水平~
快樂無分級~~球品要了得~
~態度~
愛羽毛球運動..可以黑面..但先要檢討自己~多謝合作~!!

男女均可，不接受毒撚，靚女免費，雙打為主

{只打21分直接得分制}

聯絡方法 : 返高登PM or e-mail nben
1. 參加活動請跟post在版面報名後pm 聯絡電話給場主
2. 請以網名為準,旁邊可留下稱呼,48小時內未有收到聯絡電話,即取消報名
3. 無留聯絡電話號碼者,可作自動取消報名資格,由後補補上.
4. Waiting List 人仕請e-mail您的聯絡電話，方便補上時可以即時通知您
5. 被列正選名單之會員必需於活動前48小時於活動報名Post發表回覆(Confirm)字樣以作確認出席活動,
否則視作不能出席處理,場主有權將空缺給予候補名單中之會員順序補上.
6. 是次活動的所有安排, 最終決策者是主持人決定, 參加者不能追究, 主持人有權拒絕任何人而不用理由.
7. 嚴禁一切個人(騷擾性)行為,如汚言穢語,言語挑釁，暴力行為，性別,年齡,種族，羽毛球技術階級岐視，
一經發現：--- 定必取消其往後參加一切活動資格.
8. 各波友於活動時必須遵守輪流上場原則，嚴禁自選組合經常伙伴及對打，務請各位尊重自己及其他波友，公平分享活動.

！活動期間請參與者管理好自己財物，活動前請自行做足熱身,所有財物損失及人命傷亡,皆與活動主持人無關；謹此聲明！

名單中綠色字之參與者無需Confirm ， 如有事無法出席，請盡早通知

正選名單(8-10)$400
1. BoA
2. 世界情色王
3. 宇城飛
4. 義和b
5. 虛構角色
6. 村長
7. BoA’s fd1
8. BoA’s fd2
9. BoA’s fd3
10. BoA’s fd4
11. BoA’s fd5
12. BoA’s fd6

Boa咁多fd

條撚樣話帶6條女 ching有冇興趣報，收你三舊

哦 咁佢應該計左我啦
你收佢錢得架啦

記住著legging

樓主會喺觀塘嘅交通網絡佈上針陣
想去嘅朋友諗清楚

想join

所以建議大家乘搭MTR

你係絲？

居然唔係打交

自備針

25到...

小妹帶埋男朋友黎保護我

老老實實平時打藍雪峰都係60蚊2個鐘
呢個收費有啲得人驚

正選名單實力有冇分先後？

我同村長呢個組合除左笠水之外仲有邊個係打唔贏

吊你

我包埋汽水+檸檬茶

想john

到時會唔會有人笠水唔黎

我單手屌打你兩隻垃圾

村短4隻腳點打
拎個頭頂？

你要$1000

唔會啦 呢班波友好熟

咪25村啦

針對？

sor睇錯，你免費

想佢教我愛犬點打

Ben咁串

cos？

羽毛球唔單手打唔通雙手打？=.=

識野

樓上兩個比狗屌

正選名單無個打得

秒左Milik...

唔小心...

能狗甘能

打完波落街市食雞煲

想去

想join正選

MING come?

john

咁世清係who

想join玩下 但係聽日唔得閒，巴打們會唔會有gp?